女神二選一，千雪定Ali?

千雪

Ali

千雪

文字討論

點可能唔係Ali

圖呢

Ali

You have 10mins to save your mother

冇得比
千雪正好撚多

負皮係畀你架樓主

見過素顏，不了

有冇feel？ 冇feel喎！

Ali 靚女啲 千雪gfable 啲 我揀千雪

救樓主老母
千雪

Ali

千雪性格取勝

講樣係Ali靚d但係唔知點解會鍾意千雪bb多d

痴線豬千雪成個賓妹樣喎 狗也不屌

一直覺得千雪有種氣質係到，好似係仙氣

ali ali

唔怪得個樣咁入屋 原來成條街都有

屌揀唔到

千雪老婆
Ali sp

ali 素顏都輕鬆趙低重妝千雪啦

選擇不了

Ali sum sum eyes

好難揀

揀ali 可以屌鮑姐

又bin

x2

Ali張素顏又係自拍又p哂圖咁
千雪種氣質完勝Ali

千雪講英文好好聽

氣質

負皮

緊係呀里啦 打拳咁撚勁

好撚難揀呀屌你老母

both

想揀ali，不過心底係千雪

Aliali

得兩頁回覆但正負評過千，咬得好緊

後者係重點

負評咗

索顏相令千雪bb處於劣勢, 千雪fans要加把勁放多兩張千雪圖出黎拉票喇

千雪領先

一個朱29歲，一個李34歲

唔係唔識揀下話

ali 始終有陣奸角蒲妹味
得閒過兩招就得
但做老婆定係千雪啦

梗係覺得ali 兩隻門牙好似好黑咁

Ali bb

點解又輸番轉頭

Ali for sure

完全睇唔出係34歲

正皮
but why not both

圖都無張

佢對門牙V型向內凹, 所以影相會有陰影, 睇起嚟黑咗.

Ali 唔貪錢

千雪BB!

Ali!!!!

打和 Super!

平手
731 VS 731

係學校成日見真人，投手雪

Why not both

樣ali
氣質性格千雪

整體千雪

梗係ALI
諗都唔使諗

ali 贏得果少少？ 有冇可能呀

好簡單 叫雞咪搵ali 做人世咪千雪

千雪個口太大 ali完勝好正

豬千雪個口放得入3條撚
仲要牙肉王
你屌埋我個份

ali大幅領先

Agger

863 vs 884 爭持激烈

梗係拳王啦

一定係千雪bb

講樣講氣質，Ali 冇得輸。

ali

一定係ali

會唔會係第一個正皮負皮都咁多既post

李嘉馨 我鍾意有線嘅佢多過無線嘅佢好多

953 vs 954
點做到

皮已正

961 vs 961

router post

咬得咁緊

千雪 追番

975 vs 975
打和！super!!!!!

Ali咁老 屌唔到幾多年

983 vs 983

on9手

千雪拉票區!

一定係千雪啦 ali臭雞

阿里淫底

差9票

夾埋二千個人投票，都係相差十

咬得勁緊

反cup

千雪bb!

正皮
因為見過真人

+1 雖然都好鍾意ali

㨂千雪，好笑容令人感到舒服，同埋年輕d

1076
1076

努力維持平手
千雪

千雪電視暴光率少好多都可以打成平手，好難得

1085 vs 1085

兩個都好
今次真係要講句 why not both

X2. 近排都少咗發聲.

好激烈

好睇 千幾對千幾

你地係咪特登平手

1092:1092

再平手

1096:1096

真。女神比賽
幾耐無試過咁激

1107：1110

千雪=G

sp揀ali
gf揀千雪

咬得好實 叮噹碼頭

1136千雪

好記得有一集街坊厨神
千雪同金剛小儀去旺角街頭小食店掃街
有個男店員定老細拎咗紥花出來送俾千雪

講真呢張如果已經係佢地可以登出嚟最樣衰嘅圖嘅話咁千雪BB真係好屈機

Ali for sure
有女人味太多

One night stand Ali
做人世 千雪

千雪 無得輸

千雪

最鍾意有學識既女仔

1175Vs1175
打和

1179 打和

千雪啦 最正港姐之一

竟然勢均力敵

Ali

淫到仆街

千雪 = 口裂女

德成女傭

你叫千雪去到三十幾都仲咁靚先講

痴撚線 和到

千雪好波啲

係咁和

加埋鮑姐仲唔贏?

千雪係勝在氣質，笑容，有一種親和力，令人感到舒服

第一次見公投咬得咁緊

好撚難揀

Btw，Ali

差5票

1269 vs 1269

1267 vs 1267
我對ali投關鍵一票，我宣布ali贏

又和番喇

1272 -1272

曾志偉.jpg

腐皮一票

好難揀
利申負皮

痴撚線，好接近

千幾票都咬得咁緊

1290 對1290

未見過咬得咁緊

好睇過選舉

ali暫時領先

仲欠7票

千雪加油

支持Ali

係咪第一次爭到不分勝負

望到ali棚牙都唔開胃

劇情發展迂迴曲折

agger

ali贏1票
我投嘅

千雪領先兩票

懶有趣

難分難解

啲正負皮同直擊立法會點票一樣刺激

dele

痴撚線 互換領先位置

一樣票我揀千雪！

比數一樣

幫阿雪追平
朱千雪正呀

負評

史上最難選擇

千雪 仲要讀JD

負評呀

咬到好緊

Ali for sure

食塵啦，Ali大勝

千雪BB世界第一

ALI好似完全無波喎

千雪無得輸

一樣年齡既話 一定ali

痴線兩個都差唔多1500

繼續為千雪打氣

1458比1458

旗鼓相當

Ali以前啲衰野曝晒光都仲有人鍾意

有乜衰野？

我自從睇左呢條片之後就覺得佢好正

呢條先啱

好可愛好靚

G

Bookmark條片遲d睇

好難唔係ali

ail就快嬴啦

ali發力啦

Ali 冇得輸!
皮膚白白淨，五官精緻小巧。
斯文但又有啲邪花感覺 輕熟女嘅妖艷岀晒嚟 可以成熟但仲保留啲可愛感覺

跑1800定2400？

朱千雪教英文

我想畀千雪雄厚嘅雙唇強吻

朱千雪 live chat

呢個係咪唯一可以叮噹馬頭嘅post

竟然打和

打和。。

咁緊湊

好痴線 每refresh一次個比數增加左都係打和

為
負評呀

1564比1564

叮噹碼頭

係咪做馬架屌

應該係d 撚樣突登投少d 果邊，正常千雪一早贏左

臭G千雪憑乜贏Ali BB

尋日一直係千雪贏 今日無啦啦咬得好緊

1600:1600

千雪又輸個馬鼻啦 快投千雪

1628vs1628

痴線好少見咁緊湊
between ali

千雪bb加油

咁緊湊既
千雪

兩個都鍾意

1674vs1674

留名睇結果

你已負評了這討論

why not both?

又打和

千雪!!

有無feel?

緊係千雪

Ali真係周街都有咁嘅樣

後期投票d巴打係咪特登睇住黎投架

呢個PO算唔算係繼拍乳同腎仔之後最接近投票比數o既PO

我要樓豬老母

竟然正負評一樣數

super!

你搵件黎睇下

吾系甘易架-,-"""

巨浪！！！

又打和
ali係靚但鍾意千雪bb既氣質多d

世上就係有你呢d貪心無主見的人害死

千雪bb又輸緊啦

叮噹馬頭

1845:1845

痴線第一次見接近2千正負評都仲咬得咁緊

唔入黎睇以為冇人投

好難選

Ali 贏緊一票

仆你個街點揀呀

千雪for sure

千雪bb

咁開心 打和啦

朱千雪讓我下沉
朱千雪讓我哭

第一次見d投票咁接近

大家都咁靚 打和算啦好嘛

有幾耐無試過票數咁接近既投票

投完變打和

千雪唔可以輸

屌 正負皮一樣 千9 痴撚線

痴線好少可咁平均

千雪BB領先五票

上啊ali

Ali準備反cup

打和

屌 邊個比負評

負皮生仔無屎忽

1927:1928
雪雪加油

雪雪反超前兩票

唔洗諗，千雪bb完勝

平手

1932千雪bb

最憎人比負評

千雪呀!!!!!!1

獎門人啊

平手 痴撚線

上呀ali

1960 平手

ali領先2分

千雪加油呀

戰況好激烈

幫ali bb 拉下票先

1966:1966

咬得好緊
利申: 食花生

又平手 1975 vs 1975
投ali

痴線

究竟可以平幾耐手

1988:1988

雖然ali男朋友好柒，但我覺得佢幫Ali加唔少分，感覺佢唔拜金。。。。希望佢地唔好俾仆街傳媒影響到啦，成日話人男朋友食軟飯

gogogo 千雪bb

Ali世界第一

見過千雪素顏
不了

其實二個都好麻麻

通宵點票結果

屌，打平手

打和啦 好嗎？

幾時截數

2086 vs 2086

痴線點會咁岩和

個比數好癲

獎門人出場

2094

Ali領先

特登

29歲vs34 邊個贏先

一個後生

一個戰鬥格

癡線2118VS2118 平分成咁

千雪 不過兩位都想上🤦🏻‍♀️😂😂

咬得好緊

平左 是咪造數嫁

真係痴撚線

有冇咁撚多會員呀

又打和
2143:2143

Ail

樓主呢個po其實係挑戰正負皮一樣至1001

2147 vs 2147 係咪做數

ali領先

依家差緊兩票

2159:2160
一票之差

又打和啦
2160:2160

Ali 領先

2167:2167

發覺大部分都係
ali領先>Super!>ali領先>Super!!>ali領先....
不斷loop

千雪BB

Ali做老婆一定長期無精

千雪
有樣有高學歷 又靚
我係女仔都中意佢

on9 千雪呢

唔係講笑，幾次睇都係ali領先

ali暫時領先6票

領先

冇錯，其實ali>>>千樹
係啲巴打想做個正負皮一樣post先過票畀千樹

良心何在

千雪告急

已投拳王

拳王領先12票

Ali 世界第一

拳王邊有得輸

千雪明明有幾次都帶頭

一定係千雪bb！

Ali is so 唔識串

Super

千雪！！

Ali！！

史上正負皮勁平均嘅投票post

千雪反cup

2262vs2261

投左ali

咪係 ali fans 唔好9up先得架

^Ali fans 好低質

2274v2274

千雪 反cup

Ali有幾十次帶頭
千樹嗰幾次係巴打過得太多票

2283 vs 2285

Ali反反cup

難揀到仆街

利申:Ali

Ali帶頭就領先
千雪帶頭就過票

2290 vs 2286

千日戰爭

千雪上呀!!!!!!!!!!

2303 VS 2299

ail, 冇身材唔考慮啦

追得好近

d人根本就邊邊少d就投邊邊 投假票

心理分析

傾向真心戀愛，著重心靈溝通，揾gf/老婆 做人世，高學歴/收入：投千雪
傾向肉慾發洩，one night stand ，扑野主導 ，低學歴/窮撚：投Ali

係時候畀票ali啦

2308vs2300

千雪，後，有波，有錢，有學歷

千雪win

好少見正負皮咁接近既post

千雪大波d

千雪sure

Ali 告急

千雪港姐冇冠軍 d評判個腦裝屎 千雪

係時候分出勝負了 千雪bb

截數
千雪已贏
大家可以停手

正式宣布 千雪bb獲勝

千雪已夠票,請轉投ali

2339vs 2322 千雪bb已贏

策略性投票

棄朱保李

千雪
返學成日都見到佢
好pure

千雪加油啊 又俾ail追返d

係咪有史以來最平衡嘅post?

又平手

2358對2358

有趣有趣

ali又反cup

極度懷疑有好多強迫症 又搞返平衡

ali領先7

佢係邊個campus上堂?

又打和了

千雪個口咁撚大

尋晚佢叫我射落堆law書到

仆街

簡唔落手

千雪已夠票

2389vs2404

而家又到Ali黨威啦喎

Ali已夠票 聰明選民請轉投正評朱千雪

請投返千雪

屌你無睇個市兩個鐘ali急升

有得千雪正印
Ali SP就正

呢個投票好過隔離果個乜鳩聯賽

痴線 兩個鐘唔洗Ali又領先

暫時戰況: Ali 以2421 小勝 千雪2403

DLLM 波呢

仆街 ，睇睇下Ali啲相 差啲想叛變

千雪bb

2428 vs 2436

揀左Ali

Ali夠票啦

無鬼用

連登第一次有唔係比數大拋離既二選一比賽

ali反CUP

千雪bb唔輸得

2448 打和

又和 入得網典未 5000人投票

和

CLS
咁和法要投到幾時

好似足球比賽互射十二碼
射咗成日都未分勝負咁

鬥到難分難解

仲緊張過垃圾特首選舉
千雪頂住啊

2492 vs 2492

雪雪

2502v2502

投左神聖既一票
2503 千雪
won

m巾廣告千雪世界級

2509 vs 2509

又平返

我相信d票係真既
兩個都咁吸引

平手2521

2521:2521
老實講我覺得應該正負評前應該唔好比人睇到票數
有D人根本係睇少票嗰面黎投

我屌你 未禁入黎見到評分係零以為無人投票

2536 vs 2536

超過5千人投票

究竟點先見到事但一邊贏

千雪贏1票

俾兩個當事人見到會有咩感覺？

千雪 唔係啊？條中女同我同票？

拳王 死𡃁妹 青春無敵波霸以為可以砌低啊姐？

2544 super!!!

呀連

ALI嬴1票

我是長街 你是朱千雪

梗係我

2566:2566

臭g ail就算吧啦

戰況激烈

千雪贏硬

會唔會分到勝負?

千雪已夠票
請投ali

仲係咬住唔放

其實2個都鐘意 但係感覺上千雪性格好d 所以都係投左千雪

又super

認受性高過特首選舉

D人特登做數既 但ali領先次數係多好多，所以都係ali贏

聽日唔知會唔會破6000

前兩日千雪領先好多次

千雪領先幾條街果陣你係邊

仲係打和
利申ali黨

Ali最盡都係拋千雪15票
頭一日千雪試過拋40幾票

點解會咁多人話佢靚

5000人

2644 vs 2644

同分

Aliiiiiiiiiii

In Ali we trust

無阿

2658 vs 2658
第一次見咁高投票率都平手

子曰：勢均力敵

接受現實啦

真係好正
講野唔做作 咬字又好聽

屌好難揀

拉票

影落d ok?

多謝大家

你D班人係咪真投, 定係夾硬夾到打喳

千雪bb 冇得輸

千雪bb嬴緊4分

下 拳王反cup 3粒喎

Snow head 6 points

呢個post好撚癲
BTW 正評左

ALI 太市井味

2727 2726

可以娶哂兩個做老婆就好了

星期六日：千雪vs ali
閒日：胡定欣vs 立花

2739 2738

alibb世界第一

2739：2740
Ali萬歲

喂連仔，你個野壞左呀 無理由咬得咁緊架喎

千雪再次領先

2744:2740

千雪反超前

千雪BB又領先翻

2753:2743

2754:2743
千雪BB已贏 ALI既分身已經用晒

兩個level

仲乜

Ali 唔好輸呀

拉票啊

都唔知係咪真嘅

有冇咁多人呀 係咪連仔自己做D數出黎

分唔到高下

Ali已經夠晒票
大家可以谷比千雪bb

千雪be 個新廣告好靚

BB

2831 vs 2831 直接打和算數啦

又和返

ali一個反cup

Ali反勝

又和

我手殘㩒錯咗正皮 我要投翻俾Ali 女神啊！
Between 應該要有一個截止日期同時間

Ali淫撚到

成5700個人比皮

反超！

竟然有咁多人出黎為左佢地take side

最撚癲係咁多人投票都未分高下

對眼

2880vs2880

唔識投啊屌

2898vs2898

千雪bb再次反cup

Ali win

super!!

聽日應該破6000

投票結束 千雪bb贏4票成為連登女神

cup啊ali！

朱千雪已棄選，請各位轉投ali

永遠有啲人鍾意投打和，見到你哋認真就好笑

唔好話和唔和 剩係講投票人數我諗都夠上網典？

ALIIIIIIIIIIII

我懷疑是連尼住 搞既 連登邊有咁撚多人

同埋咁岩打和

我投左Ali

沒完沒了

簡邊個好呢

我覺得可能係真打和 睇d留言都係split

正式宣布，你邊位呀

2973vs2973

Ali反cup

要求驗票

你老闆呀

Ali gogogo

就快夠6千人投
一定好多人開分身投死一個
勁多假票

其實邊得黎d人咁多isp email申請分身

以為依度係香討 uwants咁開分身刷票呀

獎門人快啲出黎嗌打和啦

6030人投左

唔信連登有咁多會員

6000幾都多?

Ali真係好淫 負評咗

好似有十萬

揀Ali嘅肯定叫開雞

一定係
投ALI既正雞蟲

有無話幾時截止 定係無止境咁打和落去

真係好耐無見過咬到咁緊既投票

3052:3050

千雪又反超

Ali 再反超

打和
利申: why not both

Ali撐住

3056
3056

不如打和啦 鬥嚟都冇意思 兩個都咁靚

決定遲d先投

緊張過睇波

又打和啦

千雪大比數領先ali一票

應該係1001截票嘅
btw Ali

又咬住3票

呢個post獎門人好唔得閒，成日要出黎

Ali高幾皮啦下話

千雪真係知性美

Ali帶頭轉入直路

未見過個post咁多like

好難揀，未投

突破6千會員 有冇10000呢

好痴線

Super!

兩隻都係雞，揀乜鳩？

你老母就係雞

知你老豆係雞蟲啦

有d人就正常投票，有d人就鍾意睇打和

拳手領先

Ali 先係真女神

3112 :3112

你是朱千雪 我是Ali
怕1001到 彼此打和

3115:3114

3117:3115

3119：3119又打和super

打和啦

竟然平手

係咪android先出呢個畫面？

點擇

3131 vs 3131

選情激烈

3133:3133

3137:3134

千雪BB反Cup

痴撚線 成六千幾票都super

唔知hk01同100毛幾時會抄post

tvb有睇post都知要推咩人上位啦

千雪
千雪

睇黎cup完會再cup

如果同ali做人世叫雞遇著千雪都幾頭痕

神聖一票比咗千雪

ali add oil

係咪應該調轉

一定係千雪

3165:3156

兩個都正
但你唔覺ali呢type好難搵咩，有種冰冷感
朱千雪就學歷加持，但好多外國返黎都係呢type

Ali 輸緊

千雪呢type先難有 浸完咸水又冇乜abc嘅離地感
個樣正氣得黎又有觀眾緣

因為感覺好多tvb外國回流嘅港姐華姐都差唔多

3177 : 3177

ali gf 千雪老婆

ali正值狼虎之年

好多竹昇港姐華姐都有陣離地感

Ali領先一票

3193 vs 3196

停滯不前

又贏3票

千雪!

我係女都揀Ali
姣得黎憎佢唔落

一返黎又係瘋狂打和

千雪呀

3206:3206

千雪大比數領先

打和，super

竹

等我打破平衡先

Ali ,
唔介意男友自細。

3219 vs 3219

琴日Ali嬴,今日千雪
聽日又到返ali架啦

每日凌晨報道
千雪bb暫時以3票大比數領先

開始無咩會員投票 定係其實6000幾票已經齊哂

千雪bb以8票之差大比數拋離Ali

Ali唔拜金，揀個行山男友，贏哂

千雪本身屋企有錢添

千雪領先12票

1001數票有冇可能？

打和唔洗傷和氣

Ali 唔好輸

3258平

打和!SUPER

而家推得好慢

投票停得差唔多 會員人數就咁多？

未來人?

我就唔信拋離幾十票又追返和
一定有班人為左個票數一樣亂鳩咁投

Still

On9

岩岩 3282 vs 3282

真係勢均力敵

連尼住搞鬼

又平

3292vs3292

上唔上到動新聞

永遠都投千雪bb

20/8
是日繼續係千雪bb以2票領先

估唔到仲未有結果

都未到1001

和左佢！

投ali正過千雪bb

應該1001到之後打和super

有咩可能幾千票都仲係獎門人

快啲投ali bb

3333vs3328

ali輸緊3票

Ali加油

3340:3333

3341：3336

3341:3342

呢度仲多人投過個乜鬼女神聯賽

又獎門人啦

果啲就算鳩數啦

屌，咁都投得錯

我代表千雪陣營多謝你

一人可以投N次冇意思啦

3372:3372

痴線仲未完

可以投n次㗎咩？

仲爭持緊 3382:3381

唔好意思我balance咗正負皮個數

Ali 3391

3392 vs 3395

應該到1001都唔會分到勝負

千雪無撚敵

輸緊2票，Ali 加油

1001 看結果

請大家保持隊形唔好驚慌

要搵ICAC,你地係咁種票,操控選舉結果

一人一票選女神

又輸5票

打和 等我去投ali先

ali ali ali ali
朱千雪廿蕉啦

Ali反cup
加油呀！！！！！

呢個post睇黎要1001先分到勝負

千雪告急
ali已夠票請投千雪

入阿里我信

Ali拋離8票

千雪輸緊 大家快d集氣

Ali繼續gogogo

準備轉入直路

86既極限已經到左 輪到Ali發揮啦

千雪輸13票

香港人唔配有千雪BB

唔知佢哋睇到呢個post，爭持咁激烈會有咩感覺

仆街啦

朱千雪又想追返上黎

雪雪B B會輸？ 1091截數

快啦

距離又拉近左
為Ali集氣

in ali we trust

封盤！朱千雪開腔認定醫生男友

黑材料

忽然有不利消息
Ali gogogo

Ali條仔仲霉啦

果個一早都知
Ali好女仔，唔睇外表

Ali 啪啪啪

千雪差12票就追平 要再集氣#

點追
Ali

又嚟推post了
阿里！阿里！

會員人數無法特突破？

MON左咁耐我都仲未投

快d投返畀千雪啦

萬雪已夠票請投阿里

(+) 3491 VS (-) 3502

緊係 Ali 啦, 最強小三

雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪雪

Ali選情告急，請投負評比Ali

Molamola

914。 快1091啦

連登人口得7千？

「追得好貼呀，你地加油好冇？ 」

Ali大軍全部出擊

拉開咗

Ali Ali Ali
繼續再拉開啲

推一推

雪雪落後

咁咪幾好

要贏了

連登冇人睇千雪?

推!! 1001 分高下

得嗰幾票之差
Super啦

「好開心，繼續領先 」

冇人投啦

連登得7千人 千雪加油

上呀！Ali獸

推下先

反cup了
Ali要贏啊

「好想贏呀 」

好難揀
投咗千雪，比較有鄰家女孩嘅感覺

贏硬

千雪BB呀

ali已贏

快啲推爆個Po, 宣布Ali 贏啦不如

投Ali 是正皮還是負皮?

投咗千雪, 親和力, 有波, 有家底有學識, 完勝.

推

就快1001 出結果

推到爆

再推

繼續推。Ali 世界第一

「快啲推爆我⋯⋯個post啦 」

ali成個大陸妹樣
究竟邊忽靚？

每日一推，希望盡快爆

Ali靚撚到仆街

係 你個名

:

慘撚過你老母俾人屌

千雪bb輸到仆街

幫推 1001就宣布Ali大勝

Ali 必勝

呢個數可唔可以反映到連登total有幾多會員

ali sure win

好想推爆佢

1001

998

高下已分